---
aid: 9025
zid: 716632
title: "陆军能生产这种步枪嘛？还有这种黑火药子弹？"
author: 浪不静
date: 2017-08-30 16:22:28+07:00
lastmod: 2017-08-31 16:13:00+07:00
---

浪不静 于 2017-8-30 16:22:28 发表了：

http://v.youku.com/v_show/id_XMj ... amp;from=s1.8-1-1.2

http://v.youku.com/v_show/id_XMjY1OTM5MDE0MA==.html?spm=a2h0k.8191407.0.0&amp;from=s1.8-1-1.2

---

繁华烬燃 于 2017-8-30 17:26:49 发表了：

能，甚至大狙，冲锋都能造；

我记得归化民特战队用的都是临高造的大狙……

只不过量很少；

---

炮灰掷弹兵 于 2017-8-30 19:23:38 发表了：

元老院舍不得铜

---

cqduoluo 于 2017-8-30 19:41:37 发表了：

_本帖最后由 cqduoluo 于 2017-8-30 19:47 编辑_

为什么要造这个，能造这个就能造旋转后拉枪机的，杠杆式的有很多固有缺陷，比如对尖头弹适应能力差，无法俯卧射击，所以这种枪机更适合当猎枪。

现阶段临高不上更先进的武器关键还是成本的问题，更新的武器结构更复杂，加工工时多，材料更好，弹药需要电解铜拉制的弹壳，所以单支成本比米尼要贵得多，临高的生产力还在初级阶段，在武器上投入太大，工业化的进程就得慢下来。

---

左武卫将军 于 2017-8-31 16:13:17 发表了：

临高未来还是要铜壳弹的，但是现阶段要想技术升级的话，轻武器的特点应该符合以下条件：1.后装线膛枪 2.纸壳弹或者升级为铜弹底纸壳弹 3.单发步枪；

---
